邊個網揾jpop

有冇邊啲網有jpop排行榜之類，同埋邊度有得聽？發覺youtube好似唔多